其實會唔會霍金係想叫我地唔好開發AI

但耐何佢因爲只能夠用電腦去表達佢嘅意思 而AI從中改變佢所講嘅野

智能叛變